天父爸b可唔可以每月打幾次超強颱風

得，你全家食夠一個月屎就可以

講野唔經大腦

OK

呢個香港十號風球，只等於菲律賓3級颱風

香港十號
風力現正或將達到颶風程度，持續風力每小時118公里以上，陣風可能達每小時220公里。

菲律賓

一號風暴信號 受熱帶氣旋影響，未來36小時內該區風力可達30－60公里／小時。

二號風暴信號 受熱帶氣旋影響，未來24小時內該區風力可達60－120公里／小時。

三號風暴信號 受熱帶氣旋影響，未來18小時內該區風力可達121－170公里／小時。

四號風暴信號 受熱帶氣旋影響，未來12小時內該區風力可達171－220公里／小時。

五號風暴信號 受熱帶氣旋影響，未來12小時內該區風力可逾220公里／小時。

試下每個星期都一次颱風
風力達菲律賓5級颱風級數
先最正

真心，真係唔好打風，好煩好危險。

應該爭取毎日最高工時限制

牙門

係香港要爭取最高工時限制仲難撚過打次超級颱風

可以，樓主做多啲壞事，等天父睇唔過眼要消滅你

=.=‘’